心累了

各位唔開心 憂愁嘅朋友
加油呀 you are not alone
我同你一樣咁攰咁唔開心
希望我地可以一齊撐落去
緊記自己目標
一日未達成一日都唔好放棄
頂撚住呀各位
頂住呀我自己

頂唔到